有冇人開始要放no pay

公司做工程野，跟政府contract，近排政府home office啲濕鳩公務員開始唔洗出去做野，因為咁大部份野停撚晒，公司好似想啲同事放no pay

放no pay 既公司就唔好撈啦
咁刻薄

勤力啲做野咪唔使no pay，乜你講野咁搞笑

問題係冇野做，平時多野做到晚晚8點先走

呢個時勢好難搵工

勤力啲就唔洗no pay? 以你嘅講法出面啲飲食零售就唔洗執啦

勤力唔洗no pay？
你估做food panda?

有consultant 工時不變扣人工喎